「冇圖」 覺唔覺D醫生特別多頭髮？ 相比起其他職業

醫學界

1- 高永文 （60歲）

2- 袁國勇 （60歲)

財經界

1- 梁錦松

2- 唐英年

不如你search 吓陳耀志